[火影]佐助有無真正愛過小櫻？

點解成日都唔番屋企？

食女無數啦

睇左個fd食大波有錢女
仲邊有心機返屋企

鳩癢先返去解決

有錢女不特止仲要有血繼限界送埋

雛田正啊diu

應該後悔緊個陣冇屌輝夜姬

條囡有白眼 爽到飛天

開白眼睇到條丁邊到最敏感
含撚一流

話哂要復興宇智波一族，應該要捉哂啲血繼限界嘅女人禁室培育

望住啲精興趣就出就點穴

白眼按摩
成日比佢見到扯行哂
觀音回天

佐助，四圍去
係每個國家都有有個女人
可能已經有好多頭家同仔女

用巨龍復興宇智波一族

比你地估下大波田有冇同佐助扑過

無可能

明眼人都知

大波田係服侍老公型黎
條仔唔得
就用白眼點佢穴
等條仔可以耐d

條仔梗係享受唔走啦

相反

呀佐生日日夜夜用火遁雷遁
仲係碌鳩開須佐先滿足條女

滿足唔到一拳西埋黎

受住生命威脅
俾着我都走啦

最重要係
佐生目標係復興族人
一個女人生得幾多？

分析得好透徹

唔係為左生仔點會娶小櫻
佢鍾意既不嬲都係鳴門
見佢同雛田咁恩愛咪唔敢返去囉

男男

我諗對佢係愧疚多
真愛係鼬同鳴人

其實鳴人做緊愛個陣開顏六道會點

去旅行其實去其他村播種

佐助只係當佢生育機器

起碼叫做愛過